黨鐵依家全力配合黑警

再係咁唔係辦法

黨鐵死全家

每區人去最近個站破壞 一定要有個禮拜搞呢個運動

今次已經玩到兩條線全停捉人，大家要諗諗計有咩方法可以解決依個困局。

如果港鐵所有既閘機都壞左

灣仔爛門喎 有冇人知發生咩事